今日低過兩萬八我切腹

絕不走數

你唔好遲d講

淆底

期指一早穿左

28005